#My-Application-dh
#prerequisios
-> Conexion a internet
-> instalar las dependencias con npm install
#puntos implementados
- Modularización (Routing)
- Lazy loading modules
- Guards
- Estrategias de detección de cambios
- Encapsulación de componentes
- Ciclo de vida de un componente
- Servicios
- LocalStorage
- Formularios reactivos 
- POST. Create Company (account)
- POST. Authentication
- POST. Create contact 
